［準備口角］一人一句駁廢老

阿伯小心中風呀 量左血壓未呀 著左成人尿片未

今明兩日既和平遊行將面對大量廢老
切記唔好有任何肢體接觸
換言之只能口角
面對一班無邏輯既廢老
道理係唔會有效

希望大家集思廣益
留低一d易記易聽而廢老唔鐘意既說話

阿伯你柯尿濕腳